Samsung 960 EVO 250GB一問

今日買左隻Samsung 960 EVO 250GB M2換隻壞左既SSD 但速度好似咁慢咁?
我插M2位

OS:Windows 7 64BIt, 掛NVME driver裝
Motherboard: H97 Gamer Pro
CPU: i5 4590

Driver?

Driver?[/quote]
我裝埋samsung magician 同佢個driver

見到，BTW塊板好似無寫明support Nvme

但我見bios入面有既? 已update最新

LGS 1150底板M.2速度得10Gbps（好似係）

留名幫樓主收咗隻垃圾960evo佢

呢個係我用sm961+raid0的速度

如果我買張pcie m2 to pcie x4 adaptor 會唔會行得番 唔太明 睇到一舊雲

點行 裝adaptor?

我都係用h97 pro gamer asus

8月頭買左隻960evo m2 250gb,clone埋個windows過去

但我行到9xx mb,本身隻plextor得5xx mb

電腦group d人話要換底板,先行得到3xxx mb理論值

我之前個條plextor m6g 2280 128gb 1年換4次 雖然未過保 但頂唔順換左咁多次 直接買過隻算